求你地，千祈唔好入樹仁

否則，你地只會不停諗方法(eg. JUPAS/夠分tran走) 離開呢個鬼地方
雖然，轉左大學之後對我而家工作作用不大
大學既學位都只係入場券, 唔係專科既 讀咩都一鳩樣
但你去左八大既生活會令你有幾年美好回憶
會覺得人生最開心既時光會係呢3/4年入面
住hall, 上莊, 圖書館, 學校資源, 媾女, 係hall扑野 etc都係樹仁比唔到你既地方

利申 過來人

樓豬會唔會比靠走後門入u嘅asshole仔指住嚟笑

去過樹人in
呢世都唔會再去
啲老師好似庇護工場出黎咁

asshole仔返入asshole is okay

btw 當年quit樹大 再用retake返一科AL入其他U

推

識親樹仁個d都係狗黎

畢業生留名

唔想喊足四年千祈唔好入黎
無一樣野似大學
努力asso博返入又一城大poly好過

而家係咪要5年
以前都4年了

都係4年

好橙呀 樓豬

ou同你一樣

求仁得仁入樹仁

去過呢間野interview
樹仁d prof串過馬撚咁
間野又細又偏僻
唔夠分又要ulife既去恆管好過啦
再唔係讀asso再升ugc走後門都好過treeu

利申 第一次dse邊緣人分數都唔收我 最後雙修入返ugc

想體驗多四年中學既，可以入樹仁

樹仁大學好呀！

橙係邊 我又唔係樹仁畢業生

舊公司 兩個樹仁畢業生
都好自大 覺得自己好撚醒 唔洗人教
但英文廢到喊 實際工作能力又好一般
依家一見到樹仁畢業生 真係

樹大張畢業證書

繼續推 千祈唔好入新細明體校徽學校